新假期已經走火入魔，吹到連面膜都叫隠世

吹鳩漲

乜9都隱世

隱世9

新假期班小編嗰條 隱細J

其實係唔係請新移民寫稿?
新浪球評班蝗編輯次次就係：
稍有實力的年輕球員->妖人
有實力的年輕球員->超新星
黑皮膚新星->妖獸
白皮膚新星->新美斯
好球員->神獸
表現好->逆天

極邪惡隱世芝士拉絲面膜

逆天超新星神獸

差個紫薯啊

無抹茶就收左皮啦

海膽呢

妖人新美斯

新逆天超新星人獸妖美斯 咪勁到曉飛?

極邪惡隱世紫薯海膽芝士拉絲面膜

好撚討厭

屌 乜依家仲有人睇架咩

商品說明條例

鳩假期令哩個世界添咗幾分神秘 乜撚都咁隱世

追數追到痴鳩左線

睇到都覺得臭

幾時介紹隱世公廁